放風戒嚴你地拍手叫好，放風出解放軍你地話這邊！長官！

咩人最唔怕死？就係就死既人

錯啦你,死咗都要俾人掘墳

焦土

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

On9
我死咗仲得閒理邊撚個掘我墳咩

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

Nothing to lose

If we burn, you burn with us

作為呢一代香港人，你一係做死一世奴隸(樓奴)，一係反抗。
我地反抗已經唔係再單單為自己，而係為為左報復所有出賣香港嘅人，地產商、郷黑、高官、土共、港共。
我地呢一代睇唔到將來，係你地造成，而家你地要同我地一齊受。

但佢地仲以為我地好驚
屌，我地要既就係攬住你地一齊共享大灣區榮耀

最想睇係3萬警察比人解除武裝，之後由公安取代

唔撚驚！ 出呀
又靠嚇
最多咪攬炒